元朗警察 全部垃圾

取消丁權
追究元朗天水圍警察失職